政府宣布本月十八日全面復工

並建議市民多使用安心出行。

一早應該復工啦

日日喺屋企食玩瞓唔使做？

然後又爆，之後封office抽DNA

有停過？